\documentclass{edtkdoc}%
\usepackage{eurosym} % \EUR
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{xkeyval,pdfpages,currfile}
\setlength{\parskip}{10pt}
\setlength{\parindent}{0pt}
%\pdfminorversion=6 % TeX stackexchange 52317

\newcommand\ordreCheque{%
\ifthenelse{\equal{\edCorp}{MUTACITE}}{MUTACITE}%
{la MNT}%
}

\newcommand\nomLongMutuelle{%
\ifthenelse{\equal{\edCorp}{MUTACITE}}{MUTACITE}%
{la Mutuelle Nationale Territoriale}%
}

\newlength{\sautDeCase}
\setlength{\sautDeCase}{2.14mm}
\newcommand\mandatSepaRemplirNumeroDAdherent[1]{%
\begin{textblock*}{50mm}(40.29mm,230.2mm)
\texttt{\textbf{\StrMid{#1}{1}{1}}}\hspace{\sautDeCase}%
\texttt{\textbf{\StrMid{#1}{2}{2}}}\hspace{\sautDeCase}%
\texttt{\textbf{\StrMid{#1}{3}{3}}}\hspace{\sautDeCase}%
\texttt{\textbf{\StrMid{#1}{4}{4}}}\hspace{\sautDeCase}%
\texttt{\textbf{\StrMid{#1}{5}{5}}}\hspace{\sautDeCase}%
\texttt{\textbf{\StrMid{#1}{6}{6}}}\hspace{\sautDeCase}%
\texttt{\textbf{\StrMid{#1}{7}{7}}}\hspace{\sautDeCase}%
\texttt{\textbf{\StrMid{#1}{8}{8}}}\hspace{\sautDeCase}%
\texttt{\textbf{\StrMid{#1}{9}{9}}}\hspace{\sautDeCase}%
\texttt{\textbf{\StrMid{#1}{10}{10}}}
\end{textblock*}
}

\newcommand\mandatSepaRemplirAdresseDeRetour[1]{%
\begin{textblock*}{100mm}(95mm,250mm)
{\Large\bfseries #1}
\end{textblock*}
}

\newcommand\mandatSepaRemplirCTR[1]{% XXX factor this in edtkdoc.cls?
\mandatSepaRemplirNumeroDAdherent{#1}
\mandatSepaRemplirAdresseDeRetour{Centre de Traitement Recouvrement\\~\\TSA 70011\\~\\33044 BORDEAUX Cedex}
}

\newcommand\inclureMandatSEPA[1]{%
\lfoot{}
\ifthenelse{\equal{\edCorp}{MUTACITE}}{\includepdf[pages=1,pagecommand=\mandatSepaRemplirCTR{#1}]{mandat_sepa_mutacite.pdf}}%
{\includepdf[pages=1,pagecommand=\mandatSepaRemplirCTR{#1}]{mandat_sepa.pdf}}%
}

\newcommand\eSiFeminin[1]{%
\ifthenelse{\equal{#1}{M}}{}{%
\ifthenelse{\equal{#1}{MME}}{e}{%
\ifthenelse{\equal{#1}{MLLE}}{e}{}% crash?
}%
}%
}%

\makeatletter

\define@cmdkeys{ADH}{
  Civilite
, AdresseDestinataire
, NumeroAba
, NumeroContrat
, SoldeDuCompte
}{}
\presetkeys{ADH}{
  Civilite
, AdresseDestinataire
, NumeroAba
, NumeroContrat
, SoldeDuCompte
}{}
\newcommand\ADHreset{
\setkeys{ADH}{
             Civilite = \ADH@Civilite@undefined
, AdresseDestinataire = \ADH@AdresseDestinataire@undefined
,           NumeroAba = \ADH@NumeroAba@undefined
,       NumeroContrat = \ADH@NumeroContrat@undefined
,       SoldeDuCompte = \ADH@SoldeDuCompte@undefined
}}

\define@cmdkeys{RAD}{
  Civilite
, AdresseDestinataire
, SoldeDuCompte
, PremierJourDuMoisSuivant
, NumeroAba
, NumeroContrat
}{}
\presetkeys{RAD}{
  Civilite
, AdresseDestinataire
, SoldeDuCompte
, PremierJourDuMoisSuivant
, NumeroAba
, NumeroContrat
}{}
\newcommand\RADreset{
\setkeys{RAD}{
                  Civilite = \RAD@Civilite@undefined
,      AdresseDestinataire = \RAD@AdresseDestinataire@undefined
,            SoldeDuCompte = \RAD@SoldeDuCompte@undefined
, PremierJourDuMoisSuivant = \RAD@PremierJourDuMoisSuivant@undefined
,                NumeroAba = \RAD@NumeroAba@undefined
,            NumeroContrat = \RAD@NumeroContrat@undefined
}}

% for refacto/internal use only
\define@cmdkeys{INTRO}{
  AdresseDestinataire
, Civilite
, ObjetDeLaLettre
, NumeroAba
, NumeroContrat
}{}
\presetkeys{INTRO}{
  AdresseDestinataire
, Civilite
, ObjetDeLaLettre
, NumeroAba
, NumeroContrat
}{}
\newcommand\INTROreset{
\setkeys{INTRO}{
  AdresseDestinataire = \INTRO@AdresseDestinataire@undefined
,            Civilite = \INTRO@Civilite@undefined
,     ObjetDeLaLettre = \INTRO@ObjetDeLaLettre@undefined
,           NumeroAba = \INTRO@NumeroAba@undefined
,       NumeroContrat = \INTRO@NumeroContrat@undefined
}}

\newcommand\auteurLettre[1]{%
  \hspace{282pt}\parbox{200pt}{\vspace{30pt}#1}
}

\newcommand\ReferencesAdherent{
 \No adhérent: \cmdKV@INTRO@NumeroAba \\
 \No contrat:  \cmdKV@INTRO@NumeroContrat \\
 Objet:        \cmdKV@INTRO@ObjetDeLaLettre \\
}

\newcommand\Adresse{%
\edToAddrList{xADRLN}
}

\newcommand\OuvertureLettre{%
\chead{\FondSimple}
\vfill

\cmdKV@INTRO@Civilite,
}

\newcommand*\IntroductionCourrier[1][]{%
\setkeys{INTRO}{#1}{%
\Adresse%

\cartoucheAdhDate{%
  \ReferencesAdherent  
  }{Le \DDmoisAAAA\today}%

\OuvertureLettre
}% setkeys
\INTROreset
}% newcommand*

\newcommand\IntroductionCourrierAdherent[2]{
\IntroductionCourrier[
             Civilite = #1
, AdresseDestinataire = \cmdKV@ADH@AdresseDestinataire
,     ObjetDeLaLettre = #2
,           NumeroAba = \cmdKV@ADH@NumeroAba
,       NumeroContrat = \cmdKV@ADH@NumeroContrat
]
}

\newcommand\IntroductionCourrierRadiation{
\IntroductionCourrier[
             Civilite = \madameMonsieur{\cmdKV@RAD@Civilite}
, AdresseDestinataire = \cmdKV@RAD@AdresseDestinataire
,     ObjetDeLaLettre = Radiation
,           NumeroAba = \cmdKV@RAD@NumeroAba
,       NumeroContrat = \cmdKV@RAD@NumeroContrat
]
}

\newcommand*\relanceChequeMandatSEPA[1][]{
\setkeys{ADH}{#1}{%
\inclureMandatSEPA{\cmdKV@ADH@NumeroContrat}
\newpage
\IntroductionCourrierAdherent{\cherAdherent{\cmdKV@ADH@Civilite}}{Relance Chèque}

Après analyse de votre compte et sauf erreur de notre part, vous restez
redevable de la somme de \numprint{\cmdKV@ADH@SoldeDuCompte{}}\,\EUR{}.

Afin de régulariser votre situation, veuillez nous envoyer dès réception du
présent courrier un chèque à l'ordre de \ordreCheque{} à l'adresse figurant en
bas de page, accompagné de ce courrier ou de sa référence.

Afin d'étaler vos paiements, vous avez la possibilité d'opter pour un
prélèvement bancaire, dans ce cas nous vous remercions de nous faire parvenir
les éléments suivants:

\begin{itemize}
\item Le mandat ci-joint, dûment rempli et signé,
\item Un Relevé d'Identité Bancaire (R.I.B).
\end{itemize}

Si vous rencontrez des difficultés, vous pouvez prendre contact avec notre
service au numéro de téléphone indiqué en bas de page. Veuillez croire,
\cherAdherent{\cmdKV@ADH@Civilite}, en l'assurance de nos sentiments
mutualistes les meilleurs.

\auteurLettre{Votre conseiller \edCorp}
\vfill
\addfooter{\pdpRecouvrement}
\newdoc
}% setkeys
\ADHreset
}% newcommand*

% 6- Mise en demeure LRAR (Santé - Prévoyance - ACS)

\newcommand*\miseEnDemeureLRAR[1][]{
\setkeys{ADH}{#1}{%
\IntroductionCourrierAdherent{\cherAdherent{\cmdKV@ADH@Civilite}}{Mise en demeure par LRAR}

Malgré notre précédente relance, nous sommes au regret de constater que vous
n'avez pas régularisé votre situation. À ce jour, vous restez redevable de la
somme de \numprint{\cmdKV@ADH@SoldeDuCompte{}}\,\EUR{}.

Nous vous invitons à nous renvoyer dès réception du présent courrier un chèque
à l'ordre de \ordreCheque{} à l'adresse figurant en bas de page accompagné de
ce courrier ou de sa référence.

Nous vous informons que passé le délai légal de 30~jours suite à cette mise en
demeure, votre garantie sera suspendue.\\
D'autre part, 10~jours après l'expiration de ce précédent délai, \ordreCheque{}
se réserve le droit de prononcer la résiliation de votre contrat. Le cas
échéant nous exigerons le remboursement des prestations indues.

Dans l'attente de votre régularisation, nous vous prions d'agréer,
\cherAdherent{\cmdKV@ADH@Civilite}, l'expression de notre considération
distinguée.

\auteurLettre{Le responsable recouvrement}
\vfill
\addfooter{\pdpRecouvrement}
\newdoc
}% setkeys
\ADHreset
}% newcommand*

\newcommand*\radiationSanteACS[1][]{
\setkeys{RAD}{#1}{%
\IntroductionCourrierRadiation

Nous constatons que vous n'avez pas donné suite à notre mise en demeure, vous
êtes par conséquent radié\eSiFeminin{\cmdKV@RAD@Civilite} de notre mutuelle à
compter du \cmdKV@RAD@PremierJourDuMoisSuivant.

Vous restez néanmoins redevable de la somme de
\numprint{\cmdKV@RAD@SoldeDuCompte{}}\,\EUR{} correspondant aux cotisations
impayées. Nous vous informons que votre dossier est transmis à un cabinet de
recouvrement qui se chargera de récupérer les sommes dues, majorées des frais
de procédure.

Conformément au règlement mutualiste, vous êtes
tenu\eSiFeminin{\cmdKV@RAD@Civilite} de nous renvoyer vos cartes d'adhérent en
cours de validité. Il vous appartient d'informer les professionnels de santé
avec lesquels vous bénéficiez d'une dispense d'avance de frais, que vous n'êtes
plus affilié\eSiFeminin{\cmdKV@RAD@Civilite} à \nomLongMutuelle{}.  Nous vous
rappelons que l'utilisation de votre carte vous est désormais interdite sous
peine de poursuites pour utilisation abusive.

Veuillez agréer, \madameMonsieur{\cmdKV@RAD@Civilite}, l'expression de notre
considération.

\auteurLettre{Le responsable recouvrement}
\vfill
\addfooter{\pdpRecouvrement}
\newdoc
}% setkeys
\RADreset
}% newcommand*

\makeatother

\begin{document}%
\input{\currfilebase.txt}
\end{document}
